有冇人試過有口頭offer之後間公司冇聲氣

如題
上星期初見左份工 個manager口頭話俾offer我
但係個hr 咩都冇問我拎
過左成個星期都冇消息 是咪俾人昆左
利申: 毒撚fg

manager同你講, 轉頭無同HR講

打電話問啦

我

試過
三日內都冇消息當唔得

出黎做野有black and white 先當係真

打俾佢話同事放撚左假

試過in完無耐打電話黎畀offer我
之後無耐再打黎話減我五百蚊，過左試用期加返
之後無耐再打黎話公司架構重組，cut左我個post

有 等左就黎兩個月，我當佢個位cut 左算

近排見4份4份都係口頭有offer但最後又話
冇位收你皮屌你
咁你咪撚約人上黎見工啦

啱啱先試完